連登熱門同最新根本係天與地

熱門=無意義喪屌 互屌 8分鐘前嘅po都上到熱門
最新=不分化 不割蓆/賽後檢討 但永遠上唔到熱門

咁大家知咩事啦
懇請大家唔好只睇熱門 唔該得閒睇睇新嘅post

啱呀

熱門post不代表全體風向 多謝

推

睇熱門睇到攰

諗下今日失敗既原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
鬼係捉唔哂 夠多人 夠冷靜 點會俾班鬼帶到風向
冇去既人自己反省下 唔好賴手足

鬼還鬼 核彈都唔割

無錯

push

Push